（公投）懷疑豬與牛

去大快活食叫牛排 佢比左呢塊排
食落去完全係豬排 佢堅持呢塊係牛排

正評：豬排

負評：牛排

點睇都似係豬

D菜好似潲水咁

睇落似豬
但食落去點都分到掛

肥牛

夠曬肥

真係狗都唔食

食落去都係豬 但職員堅持係牛

差唔多就算啦，叫佢換因住幫你加料

拎去驗